一人踢爆一個ig 女神醜事 (我先)

每次拍拖都搞場大龍鳳
唔好再做人第三者好唔知醜
比何浩文知道自己出去偷食
又低調分手啊？
你唔係每次都要搞上新聞嘅咩？
一把年紀喺度扮可愛
你落咗妝唔好戴大眼仔
仲有冇人話你靚？

Candy tong
唐紫瓊

女神?乜水?睇過

WFC

邊撚個啊
啊豬啊狗都叫女神

唔好阿豬阿狗都擺上黎啦 私人恩怨自己解決啦好嗎

乜撚野一人一個你先

借刀行遠啲啦
私怨無人想知

又係dd垃圾借刀post 放人地張相上黎就鳩up
好心私怨就自己搞掂啦 呢度唔係Fb 就係比你dd借刀post搞到咁底質

無人識你wo

樓主是咪你比人飛左放人上黎呀

呢到得你先覺得佢係女神咋喎

女神？

私人恩怨就自己搞撚掂佢啦
乜柒都放上黎 我屌你老母

呢個真心戇撚尻

邊撚到神呀睇過？

女神？邊撚到神呀？睇過？

無人識啊佢 邊撚到女神啊 唔撚靚啊 走啦

Child登

借刀狗?

隔住個mon都feel到成吋厚粉喺面

當呢度Facebook定instagram?